{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155797?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 풀하우스풀빌라151 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に利用可能なペンションとそうでないペンションがあるので、必ずご確認ください。青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は当宿の規定に基づいて決定されます。 客室利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、安全のために魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具は搬入できません。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与える行動も控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンションの入室利用時間はチェックインから24時間までで、利用する際には水着や半袖Tシャツ、半ズボンを用意してください。 プールは2m*5.5mの大きさで1.2mの水深があります。 無料Wi-Fiが客室全体に提供され、個々のテラスバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー場所は個別テラスで、雨天時や冬季にも使用可能です。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションとそうでないペンションがありますので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は当宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は利用できますか？",
            "answer": "安全のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人が用意した炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人が用意した炊事道具は搬入できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動も控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室利用時間はチェックインから24時間までです。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズと水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールは2m*5.5mの大きさで1.2mの水深があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが客室全体に提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個々のテラスバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所は雨天時や冬季にも利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場所は個別テラスで、雨天時や冬季にも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 645
    }
}